［有圖］關智斌露出龜頭照 容祖兒：「你個龜頭好彈」

07:05 容祖兒：「你個龜頭好彈」

使唔使係咁係連登開post呀英皇

春卷好脆 乒乓波好彈

春卷

性鬥士艾辛

但又反曾樂彤